記者朋友=記你老母

見到你個頭即射